FIFA19 Ultimate Team討論區（60） 誤中1001 鳩掛正仆街

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

警世

前兩日500k都得，而加700k都唔知得唔得

唉驚做完出martial
利申 49000

又遇到個鳩掛撚
上半場入佢幾球，就掛到7x分鐘先rage quit
浪費大家時間

食個飯抖抖先

M子燒味隊點砌好？
咩陣用黎打燒味

邊一個好啲？ 宜家打緊4231
始終想打雙前 但見到 世三同沙拿個位墮到咁後 會唔會唔係幾好？

普金計擺cam 世三定kdb好用啲

緊係kdb啦...

呢個id好似上個post已經有人屌過

包皮剩係個逆足都嬴晒

Wl有冇extend?

連贏 之後連輸 好波EA
人地普通83龍都可以救19幾球 遠射 近射都救到
對面就9射都有

到底對面入一球就即刻走場點計
追都冇得追就比人扣rating

我打442前面成日塞車

一星咁大差距
都差10幾20萬

下500k

3*wf都成日炒

用緊隻kdb
唔知係set錯定點 好似唔太識用 好易甩波

鍾意玩放直線 所以打雙前 靠KDB瘋狂放

要靈活一定係世3
我上隻都係中意用世3放cam
覺得好用過kdb

WL?

重口味 轉左玩 ucl hummels

好鬼勁

試過咁多隻cb 佢算top3

composure咁高既cb 係有d 穩定既感覺

普金hazard同potm hazard分別大唔大

做張loan試下

今次wl去到星期二下午3點？

一場 WL 都未打
今晚又要爆肝 仲有8場sb 等緊我

打WL算啦

大呀

入左球卡路士式罰球

我應該買隻vvd先定upgrade 個龍先？

屌打親wl都打到好撚委屈想喊
明明平時打dr無嘅問題就出哂嚟
中鉛自動傳波比對面
唔好講handicap
連少少正常控制個人嘅能力都無
屌仆街ea不如場場自動產生賽果算啦
唔使浪費我啲時間

有時time finishing 真係好on9，門前混戰未跑到去個波click左一下射，見佢無反應去到click多次，當我紅燈，空龍都炒

算啦巴打 連贏7場都諗住幾好 但一輸就可以連輸
禁住對面屌 都俾佢射3入3

星期日呢個時間真係買咩都貴
無野好炒

想買隻法卡奧同BRAHIM 都買唔到

今朝同下晝都有買有賣
呢個時間入貨真係平到手都偷笑

等星期一入貨再賺

終於賣咗牙朗，食星期日炒價入咗90大哨玩下
好勁 難以想像96係幾癲

我要做SBC咋屌

90果隻得M/M
同埋4/4

葛斯？d 馬天尼斯貴到on9

90同94/96係差好遠

vvd la
龍呢D除咗ddg都風水野黎

我都諗咗好耐
不過有愛又唔夠錢買94
90試下玩下
用落都好勁

上年用過大哨
無解到

玩幾年都未用過2m以上既球員

金3同金2個兩紅pack 都係三揀一？

好好用

用緊佐治貝斯
勁撚到癲

尋晚臨訓求其放
今朝見到max price賣咗
第一下仲以為人地㩒錯

Max price 買其實有咩意思

蘿蔔頭 馬天尼斯
有十幾隻比人一萬買左

認真 un世三同普金差幾遠
利申無愛 窮鬼

我見人用過 cup波好快 好扭得

金2 4簡1

咪10k buy now
最多都係掛到10k

多幾點話遠唔遠 話近又唔近
真係無愛又窮不如尼馬

今集d rebound goal真係好嘔心
入咪直接入我 係要彈下彈下點都解唔到圍
最慘仲要下下tackle中都係彈返比人

遇親大陸仔都係大哨 告魯夫 c7

金二 四揀一

尼馬個價咪同HAZARD POTM差唔多

可以賣吐現

做左幾錢

金2無player pack

金一囉

真心覺得尼馬好用d
好扭+雙5星
係難入隊

要中銀3都中大哨啦

咁不如買普金check下算

我都覺尼馬係好用啲既 唔知點執成日執到雞
不過英超隊就好難攪

今日對你個龍比佢撲曬禁住黎射射到補時先入到兩粒

個個都係你咩

前面 尼馬 rab 包皮 都算好入呀

呢度記得有銀3 中紅包皮

用得起neymar mbappe
就唔會用rabiot啦

佐治貝斯絕對係暫時最強rw,
好扭過包皮10 倍 埋門又勁

未中過icob

通常要問邊個黎/入唔隊先會中

又斷線

睇價錢都知

英超cb
azpilicueta定sanchez好d?

勁好撚柒多 兩個層次黎

防守個陣我控制緊個球員 頭頂有個三角形 但另一個球員又有一個暗啲既三角形 點樣整走佢頭頂個個 好滋擾 （佢應該係提示我㩒L1就會轉用佢）

我都係咁用緊

窮鬼係要計到盡啦 邊會課咁多

rab 好好用 用緊ucl

唔會想放既球員

用緊普金 都算好用 係轉身有啲慢

control有得較

用ucl咁有米

唔係銀1先中到84以上咩

70k 半隻細哨ja

D costa係咪得個快字？
有冇玩家評價下佢射波

佢好似中場踢邊個位都得
請教下放咩位同食咩chem ?

我食anchor

或者shadow la

間中客串cb

if 利雲 真係好正

今週第一次用

真係最complete 既ST

勁過晒 之前用既阿古路 美羊 普金so9 基沙

今集用平價人 真係要好超班先有得玩

I know that feel bro

So9同佢比爭左啲咩？兩隻都心思思

4 star skills

比你贏仲想點 死傻系

仲打？

4 star combo 贏半個馬鼻

頭先俾紅卡so9 屈左場 可能if so9再勁少少禁區內既把握力 同靈活度

用過nif
比想像中靈活
最初驚又慢又鈍

乜嘢叫俾我贏啊？
一開波轟自己龍就叫俾我贏
傻閪
系你老味

想喊咁嚴重

其實打得WL都有一種人定勝天既心態先有動力

你明知隻game做你又咁絕望真係機都唔好開好過...

阿古路 vs 美羊
who is better?

利雲nif已經超好用

阿古路 Better

美羊射波唔勁

美羊啦

銀3唔係 84 below咩

今集個頭咁緊要

最多 雙前 阿古

單箭 美羊

聽朝又一堆cd rom出黎問
中咗呢個icon係邊個黎

中咗呢隻
不過冇玩開icon隊

我都想遇到鳩掛隊
俾我輕鬆拎一win

Agger
4231 433 451體系 單前用美揚比佢衝下岩啲
美揚對住啲轉身慢既後衛好殺食
雙前搵隻阿古Hold下波 同其他隊友配合
當然都睇打法

對面肯AI defend同兩閘留後
超班都唔掂

Buy now買張hunter都搞成5min
啲bot痴線

頂住delay終於打撚完 垃圾server

IF利雲既問題係佢高得黎唔夠靈活+快
就算做sm都好難擺脫對手 感覺似強化版既Kane
不過夾到保定 艾拿巴 紐亞 哥利斯卡 呢啲平勁人

收coin

上集都想試利雲但好難hybrid
點夾到落西甲陣到

睇你幾平價
30，40萬個陣超班應該都贏

之前抽到隻untrade利雲點都撚唔掂 遲下拎黎做sbc算

屌呀和局對面走場都計打左一場? 定係對面斷線? 佢寫對手離開比賽

永遠有啲人係撚唔掂
Martial -> Sane -> Martial
Morays -> Lacaz -> Morata

Button delay真係好撚on9

我用 拜三角 利雲cdm 夾到

連續3場 92分鐘絕殺被人

又連續兩場輸比啲好明顯廢過自己既隊
又係開波9連勝後呢啲位
唔識玩 但成場總有幾次點tackle 個波點都落番佢度 係要造比佢入為止就2射2入球
我就射廿次中柱楣射斜神救綠燈中柱接實
無限loop

倉有一隻
係做咩sbc要用到佢/

想問上年black friday有咩野玩
係咪嗰日買美羊會平啲？

今朝贏緊波 EA斷 計我輸
頭先踢踢下對面走場 贏緊波又當我冇打過

你咪係囉

我打到傻仔咁，乜陣都係輸到仆街

屌
最後一場WL 遇到你
我個金1呀

唔知係gameplay問題定咩 撚唔掂kdb

真心on9
一比人追和必比人cup

屌你老母臭閪 比人和波走場當我輸係咪痴撚線

資金有限，中後場既人都係咁，想問要尼馬定夏神加阿古好？

點解佢和波要走場？

feel到贏唔到
順便破壞別人遊戲體驗

終於開始跌 包皮470

未到低處

我岩岩都遇到場，first half 輸0:1, 下半場開波一追和就走場

屁馬識用好撚屈

Ea 我現在立即屌你老母， 最後一場上金一， 就畀對全明星隊我， 都算啦， 落足全力打佢 打到加時120分鐘， 畀條仆街屎忽撞棍射入。屌你老母臭系Ea

350k執左隻世三

我驚之後跌得仲勁喎

做乜咁急呀

推

黑包皮係咁升

想問而家POTM hazard大概要幾$做
預大部分卡都要買

around 760k, 唔好而家做等大概打完wl 啲人放卡先做

正評你屌EA

有無人又斷線？

之前一直都金3 仲有剩場數 今星期無了

上星期三做 我大部分買 用咗61萬
買包抽到好少少野再賣到十多萬

觀察左英超貴價人一段時間
世3應該係最易跌到仆街果隻

20場8勝

開始panic sell

禮拜五 500k做完 開pack拎番~150k

wl唔係entend左

其實真係值得做
普金同potm真係差好遠

1.8m

賣曬隊波姐

依家玩wl係咪連外國ser
玩左場lag到爆炸

其實DR/WL 有無人會玩到好似SB咁順
啲人仔動作場場都delay係咪正常?

一樣
無端端

次次對icon都係中柱
屌又話ea幫弱者

無落鏟禁攔截直紅 個球員仲要無跌低過
EA

真？好用過基亞連尼 if manolas if koulibaily ?
我做左十隊拎包 諗緊做唔做埋佢

想入定20-30隻mk恩博美羊sbc
依家$5800入 有冇錢賺

高位先入
真係奧巴馬potm咪有機會賺

Ea 幫科咗既弱者

早排冇留意

想入隻if ben yedder
幾時入好
等D人打哂WL先?

有乜理由一壓迫就比人封晒傳波路線

我發覺更新左之後隻cb成日自己一條直線咁衝上黎
由自己禁區衝去對面禁區
校左stay back都係咁

11W 3L
11W 7L
連輸4場
好多ON9野 半場輸到走場算

我係乜都冇用

包皮跌到470k 好興奮

EA會指定分配50%win
打多幾場

我上星期都係咁
之後最後8場贏6場夠14勝就冇打到

咪撚做淡友啦 下星期wl又會升翻

唉屌11W 3L 睇款又衝擊唔到Elite

點set隻st先會入12碼點頂波？
成日翼落到底望入去都見到st係前柱位
搞到斬左比另一邊翼

有無人用過89蘇格拉底？想用黎打cm

洗唔洗贏一場波跟住就配隊icon畀我
開波即test internet

放 300萬 不包稅

如果玩西甲
CB有無乜人選推介
我見華拉尼好似賣得幾貴
呢隻入唔入得過？

知唔知咩係black friday,上年十號左右開始就跌到仆街了

等多幾日應該跌穿20萬

跟隊入既華拉提21k buy now走得哂
多謝比tips既巴打

到時有新野出？

好似好到金一已經樽頸
兩個星期都係咁

頭先打dr 見到個香港人 咁見佢開咪我又開 我入咗球跟住hehe咁笑咗一吓 對面條友就開始發癲 係咁鏟9我 仲要口upup hehe阿拿？hehe阿拿？鏟死你

13 play, 7 wins, 有幾場仲炒到人地 5:0, 6:1仲諗住自己終於有進步
去到 24 play, 8 wins

明明琴晚打gameplay好smooth, 依家打好似食左豬油咁，禁完制遲半秒先有反應

55波一齊跑去空位爭波 同埋爭頭高波果陣，遇過幾隊可以 100%爭贏我，食晒身位，係咪有制要禁?定係我班人純身位唔夠

唔知點樣先上到elite
我由18開始一路卡金1

打wl 輸緊2:1 對面67分鍾cut左當我輸架啦

第一次打wl 17場9勝 有一場掛完機唔記得換人用銅中超排 送左場 希望唔會因為喱場上唔到金3

之前你打到幾多w

一對d恆大badge既隊就特別醒神

幾多w 今日好似同你打咗場 紅so9

有無untiti食評

120分鐘個龍禁區接波
之後自動開龍門球但撞到對面個前鋒之後甩手比人射入

衝埋鏡 爽呀

希望食完飯上到20win la

留tg

屌你老味 新gameplay好撚難玩
14場先7勝 上星期hea極14場都輕鬆10勝啦

廢J, 10win

爭波係咪有制禁，我已經長按L2

之前四個禮拜都金1

打柒支那狗 人人有責

:13 10之後 開始做鳩我點玩

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

今星期wl 大家都多咗好多怨氣

希望出李察臣IF 4skill5foot ST諗起都J左

+1 一樣係卡金1 有幾次都爭一場 爭少少運。但係金一同傑三望落好似爭三場 其實已經爭好遠了，今年應該要上到d2既人先等同有傑3實力 好多d3朋友都掂唔到e

有untrade umtiti, part 過普金godin, varane

只可以講都弱點黎

手汗太多 㩒唔實個磨菇制失左球單刀

主要係ea已經柒一鑊遲一日先開始
仲要今日個server咁撚閪

如果大勝緊對面 喺最後幾分鐘own goal到小勝對方一球 配到既對手會冇咁勁

我想十一勝收番2000點姐

俾佢地d icon打柒

爆咗rdr2啦 隻驚真係好正
又要玩返垃圾fifa

佢地好撚有錢 痴撚線d 陣

咁快
我仲chapter 3

24w 玩到最後手震震先出得門口 早知打到金一算數 對你果場我記得你第一球禁區外地波碌得好慢心諗冇事點知碌死角

唔小心俾ea玩到你和波再輸埋就好笑

咁快手 我GAME都未買

想問各位 Mane 食咩Chem 最好？

我仲讀緊書多d時間
同埋係keep住玩，除咗夜晚同fd pro club之外都冇開過fifa，成個禮拜冇開過UT

不過隻驚真係好正

我有時都覺得如果玩到人地quit
下一場會難打啲

買啦買啦
咪玩垃圾fifa

我等轉PS4 PRO先買

全部重課 閒閒地都丙朗 告魯夫 不過多數都唔勁

好撚on9 lead緊2:0 半場開始delay成5，6 秒咁 好似fast forward咁好撚on9 之後俾人入番兩球即刻正常番 痴撚線 好在最後絕殺左

屌我仲係chapter2
成日解兩個任又番黎打垃圾fifa

我成個禮拜冇開過

我都估唔到 仲要個球唔係綠燈

你地遲下會唔會玩ONLINE

屌，今個星期咁多星級隊

巴打守得幾好 keep到冷靜咁守 我今日有幾場都輸心急防守失誤

屌你老母ea爭一勝係咁做鳩我
空晒又中柱
單刀又神龍
直線交波撞球證
人地射波tackle到就折線入

做乜撚野姐

同人地鬥頂鬥爭波應該禁咩制

按乜都無用
Ea話事
沙拿都頂得贏拜利

岩岩比隊ICON隊炒到半場走場
岩岩對返佢
炒返佢5:2 佢走場

想賣走sabitzer 有咩建議

今集d人係咪課得好勁

玩完成個WL 我隊野係最平

350khazard

你隻hazard 原價賣返出去 都要蝕tax

Ea可唔可以有啲同情心

有無巴打教我射波
自從佢星期一更新完，我就唔撚識點射波

真 finesse下下俾人接實

係，用慣左，次次射波都禁2次
禁區內比佢接實（個波勁慢
禁區外又變得唔準

早排4千左右入到

有幾場波我爭贏晒，幾場波我輸晒，我仲以為遇到高手禁左我無禁既制

拎埋紅牌先走場係咩玩法
下場又冇得用

仲要d紅卡靚仔到

點解d人永遠唔識迎波 點控都等波到

打到銀一算
聽日又要返工
仲有10場都冇時間打

聽晚？

我完全唔知我自己玩緊D咩野

唔得閒呀
冇諗過佢咁柒遲一日

公屋富戶咪你呢d囉，幾百萬身家著到乞衣咁

等緊佢跌市入貨 點解youtuber仲唔叫人放野

我都等緊

今個星期真屌老母 延遲咗已經打到好趕 仲要咁hi 樣

我知你係巴打來
5 pen全miss
GG

個game speed 唔知做咩撚野事

淨三場, 而家20w

想問下gold 3 既獎品係咪好過gold 2

痴撚線 mbappe勁撚到
好撚好用

15g 13w
希望贏到多7場

umtiti好用定係lenglet好用

價錢決定左啦

後者四揀一紅咭

張夏神potm真係勁撚到。。。
用過loan之後真係想整番張

真係好勁, 但唔玩開英超, 用700K真係卻步

紅卡reus 仲勁

永遠都係得防守d人迎波
對面d cb自動穿過d前鋒tackle

唯有1張loan分幾個禮拜用

包皮係咪尻衝就得 唔係好識用

好想用

上唔到金一 係咪留係金三好過

金2紅卡四揀一

盡力打先 好辛苦

唔好呃自己 你跟本金2 都上唔到先會咁講打丁

落底出波
cut in 射遠柱

NEYMAR平10萬 但係仲勁D

同路
包皮好似要多空位先發揮到
人地一逼一壓好難踢

換左呢隊 打得好順 試三場三場都贏
儲夠錢就換埋umtiti/varane頂lenglet

D巴士佬縮到最後
淨係控攻中
好彩我遠射省到人入波

包皮身位都幾好

咁都唔順不如唔好打fifa啦

最殺食係5*SM 4*WF 快 靈活 仲有finess traits
淨係drag back同ball roll都玩死人

好想試

上年雙4星都好夠用
今集仲要超靈活

咩料

唔係架
我技術一般 所以要靠人腳

上星期金一

中前場咁樣除左icon陣邊夠你黎

隻馬斯亞咩事

ea要你輸你冇可能嬴到 對手2射2入 自己10射7中龍門神救 rebound goal按左兩格半力都痾尿 對手誇張到我高圖斯沖緊埋去同對方55波都可以比對手小禁區入面斜身Volley入 我睇replay都覺得不可思意

但係有時自己心急開始鳩射
咁就會好多射門中龍但係其實=送返個波俾對面

中前場其實都唔係真係勁到咁誇

咁似我呢兩日對過既

咁撚普通都吹到要同icon 陣比

我個個星期金3收工 好成績就23場搞掂 差極27場
今個星期打到以家19場得10勝 如果上唔到金3正式棄game 輸到痴撚左線

笑死 打wl見到依d隊不知幾開心 吹到得icon勁過佢

我從來唔會心急射 傳到大機會先射 窄角度唔係空曬都唔會射 全場禁住對面打 對手兩個入球我tickle極都落番佢腳

打德甲都好過打普巴
利申比普巴打散左成隊波

耶蘇今年廢左好多 用佢打左兩個WL 屎過上年好多

如果耶蘇仔有WF我一定用佢都唔用費明奴

頭15場11W4L，後13埸贏得4場 Fuck EA

暫時16場14勝
打左幾場加時，頂唔順抖抖先
Feel 到黎緊場場地獄賽程

potm個勢係咪馬屎眼？

咁冇辦法啦
唯有諗住過兩場會造返俾你贏

無咁靈活 weak foot 又弱左

耶穌，馬仔，巴卡，比高域，拜利
上年d 平民神卡，今年全部廢哂

話說岩岩抽到波圖左中場Brahimi一放上去12000比人秒掃 依隻係咩料

sbc料

費明奴用落好唔順手真係
唔知係咪因為我擺佢做ST
攞波唔定 又唔扭得 又冇身位

下 咁就算top陣？
唔計icon都大把普金勁過呢個陣d人啦

今年無咩平靚正 上年公廁陣 耶蘇 SON 馬舒亞 好正

好勁同有愛

其實好普通下
得兩隻貴

不過有時傳到空曬近龍大力ban佢都會冇力比龍門接實 好撚好野ea

拎黎打cam勁好多

大力神點用先勁 舞唔掂佢

好想要葛斯 但冇錢

費明奴勁波 上年專登買佢IF黎玩 打CM CAM都好用

屌你老母 Ea 你係唔係痴9線 4球12碼都中柱

賣左coins反而打wl仲好成績屌你

有無人用落kdb覺得麻麻

有咩慘得過一場三條柱都中晒？

CM用緊KDB同古仔

14w 3l 唔打住了 開始瘋狂失kick off

走場 個ndf會維持幾多場?

用過 potm if 同普金世三 尼馬淨係用過普金
我會排potm世三>尼馬>if世三

用錯chem?

屌 dybala真係廢到 由mertens轉佢完全係down grade 死左腳下下比人閘撚死 L1射完全無mertens果種有位一射就入 傳波又係廢
貴成200k 就係身位好少少 同頂到下頭鎚

史達寧2助2入 if了

2g2a IF sterling

IF 250(?)

想放COINS

之前隊野無咁勁 反而打到20勝 up左隊波14勝

仲諗住聽日all in dybala 比你咁講一講

跟futbin食左maestro 用錯左？

廿萬係買佢個靚仔樣

if音樂比利，if伊卡迪，if mertens 3選2點揀？

sor，唔係mertens，係恩治斯尼

Douglas costa 好難用

中場1m內最勁係咪英超3寶

應該食hawk or hunter

btw 我未用過Dybala 但我用過Mertens感覺冇上集咁勁 有場連續miss左兩個黃金機會就賣左 完場睇replay兩球起腳個箭咀都係指住遠柱位一定中龍但兩球都柱邊出界 ea

我一定揀音樂比利，有速有射有身位，頭都頂得下

聽日試下先

你地用mertens打咩位

我都好鐘意用mertens好似cam位都正

想玩varane拍vvd
諗到頭都爆

之前LW位用佩利錫10場0入球2助攻頂唔順換左Costa即刻覺得隊波勁左一個grade 以家佢21場7g14a對我黎講非常滿意 佢d走位靚過佩利錫勁多 兩隻都86分但stat我覺得佩利斯勁d但用落Costa勁好多

無可能連到啦

我完全唔識用平卡
食糊位都唔入

之前用佢打st位同c朗雙箭頭 好多射門機會但入波好少

次次一接波 一禁R2就推甩腳
但同樣動作連kondogbia都無咁甩
同埋cut in麻麻
但要換就換perisic

受夠ea 想棄驚賣coins
想問過程係點..

CAM

Dybala食咩?_chem好?

普巴
robertson vvd varane 卡華積
lloris

兩閘會好廢，lb用馬細佬，rb就要用佳尼

perisic finesse shot好爽
5wf+有trait

因乜解究要前鋒咁食呢
正路唔洗諗一定maestro

搞到冇咩興趣up pogba mbappe

做慣歐洲人

kdb 食hunter 遠射無敵

等聽日執平野試下先
costa perisic promes 輪住用

對手10射4中
入四球 全部網仔 中柱
我圍攻13中10入三球 三球中柱唔入

結論 EA仲惡撚過中共

幾好Wo 食張hunter 打雙前 好勁

耶蘇d子彈頭槌痴撚線
成日壓贏我隻高甸

250係咪應該if?
鏝今季真係輪住if

曼城咁fit 好合理

下 食hunter shot power99 long shot91
maestro shot power99 long shot99喎

Robertson已經得啦

Dybala 幾勁wor, 成日右腳幫我入波
控球好痴腳，r1 射波都準

想問意甲有咩CAM推介，用緊Gomez覺得除左爆得之外其他都麻麻

來緊TOTW好似冇乜勁人
Aguero唔知有冇呢

有冇人用緊if godin 佢頂唔頂到ramos

同問

if morata

頂唔到綠線
實力上無問題

本身有呢堆人
岩岩賣左89 gerrard

而家想玩下varane 包皮
諗下咁樣好唔好
打4231
隻walker untrade唔用好似好徙

用緊mertens

我諗住用佢配華拉尼
唔該巴打

Mertens我放左係ST

If mertens

Gomez幾好扭
原地轉 再分波

我用緊普金godin配varane
godin食shadow
varane 食anchor

morata

if morara
if stering
if richarlison
if anderson

爭啲打撚爆個手制

有冇人教下我點控後防，俾人扭到用禁區我係咁click X都篤唔走人知波，佢輕輕一射就入

音樂比利2g
belotti 2g
t hazard又2g

意甲最強攻中俾你講到垃圾咁

16/21 抖抖聽晚繼續

比真力or咸石囉

全部都
一個top tier都冇

咩chem

音樂比利唔TOP咩

音樂比利 sif 唔好咩

咩係囉
我反而用到大巴拿係球隊靈魂，傳射扭樣樣掂
都係果句，睇下自己識唔識用

冇4 star skills,不了

棄game保平安

唔係咁多人玩意甲 玩得意甲有一半正前都用呀朗啦

if sterling

食咩chem

蘇9入兩球加絕殺 如果唔係上星期出咗 今個禮拜應該一定有

45k 買哂 if xhaka + cech

揸住270k等black Friday 到時先upgrade d位
馬細佬唔忍心用150k買

Timo werner 兩球都有機

WL數據?

你食咩cam
未轉dybala之前用mertens打cam順到痴線 場場都有入波or助攻 唯獨係死球果時頂波等於打少個 EA仲要垃圾到 得169+遠射stat高 唔比佢企禁區外 下下都入小禁區 同埋身位太低真係對識玩既人完全等於打少個 但對差唔多水準or以下係屈到cls

Dybala就用左2x場左右 助攻無咁多先 入波就硬射多 finesse shot唔知點解完全唔係mertens果皮 唯獨叫個頭都頭到下 唔會龍門球死球比人望住黎斬 so far 唔值貴多200k 同埋無upgrade到隊波進攻既感覺

1g2a好似

首先我打雙ST，大巴拿就係其中一個ST
之前打CAM反而發輝唔到
我食marksman

morata似啦

[棄驚賣coins]
放1m包税、卡自備
$12/10k

92 raul勁到

大陸仔成隊icon 加 c7 又點？
咪又係輸

唔識頂波

有d 大陸仔成隊勁到din 但完全唔識玩
咁佢地課黎為咩架

Push

jumping91 heading96都唔識頂？

人地買玩具洗唔洗你同意
人地車庫成堆跑車洗唔洗日日拓海咁先渣得

威
佢地當卡game玩咋嘛

點會 heading勁高喎

要贏先課得？

有冇人打打下
都唔係好知自己踢緊咩
就算嬴左都係唔知自己點入波

cash

只係知自己贏個陣 d時間過得特別慢

聽日好似有icon set 3

唔係 我認我葡萄人地有錢課

大家識做啦自己諗

大師 講白啲得唔得

入d high rated player

投資大師

If morata

睇番上兩次 icon sbc 都有84 85 86 rated squad. Maybe 入 verratti 穩陣啲

有，跟本唔知自己玩乜
任何陣點upgrade 一樣成績，個加速制好似壞撚咗咁，今週我專登set個加速係極速黎

[member]verratti 早排先20k左右[放晒 /member]

佢前日16K低位入左 20K放左

淨係第一浸囉， 係一出嗰下即刻要賣

條友痴 唔鍾意頂 出倒掛都唔頂

[棄驚賣coins]已賣一半

放500k 包税、卡自備
$12/10k

唔好all in, 留返少少備用金錢畀自己

有無巴打教路 點傳中傳得好d
或者令到個前鋒唔好成日企人後面

放晒３０隻ＶＥＲＲＡＴＴＩ
仲差５皮野先ＦＩＮＩＳＨ到第１個ＩＣＯＮ任

２０Ｋ＋啦，邊有水位賺呀，咪傻啦

而家得保方，希古恩，ＩＳＣＯ，卡雲尼有大水位

第一個icon set all rubbish

即係咁，你永遠唔會知道sbc嗰班人有幾癲， 佢哋畀貴啲都冇所謂

我要隻龍呀，駁ＩＣＯＮ ＣＢ

買咗5隻...

你知唔知睇futbin價錢低果個, d人先會搶
link 佢果幾隻法甲已經炒起晒, 你砌出黎條solution都一定貴過其他, 咁點會炒得高呀
如果明知出87 rate任, d人就一早炒埋隻保方link 佢啦 icon仲有成堆8x廢卡未出ga

開始有啲懷疑隻Promes到季尾都出唔到黑卡
今場難得正選都冇料到

PRIME ICON SET 3

頭一浸一隻放到幾錢到？

係人都知聽日出啦
你知唔知prime仲有2隻88 ,仲有成堆90 未出呀
1萬6果陣唔叫, 而家2萬先叫人抄verratti 點9人接貨

聽日出聯賽SBC應該英超定係西甲?

嘩如果係人都知聽日出嘅話， 呢度洗乜有巴打仲聽我廢噏， 呢度大把巴打都聽過我啲貼士，賺過coins， 好老實我上嚟講係開心share姐，唔洗話接唔接貨， 我依家是但放隻verratti 20k 實有人買， 要做呢啲嘢點人買？

Sb 50500分有冇傑一
最後4場逼害 比親啲波都傳比人

打多兩場穩陣d

52000左右啦最好

真係開心share就叫人買totw啦
而家華拉提升到20k 又叫人入, 老點d人買隻無水位, 而家又連唔到chem既人. 成堆法甲84 85 因為告斯sbc已經升到頂價啦,
你估做icon sbc就咁放一隻華拉提落去就搞得掂咩
原價放蝕tax都蝕死

55xxx已經穩
好眼瞓 唔想再打

穩啦 早抖啦巴打

打機姐 算啦

咁係咪點都好，你都要放隻華拉堤落去㗎啦。再者， 前幾個post，我已經提過啲巴打買IF LOZANO, IF LOZANO, IF LOZANO. 嗰時有跟我嘅我買嘅巴打一隻賺4000, 唔該你考慮下自己有冇講過啲咩貼士出嚟, 淨係識做伸手黨。 你可以唔信㗎，冇人迫你買㗎喎

屌
下晝買coin個巴打on99 buy now
搞到Ban 左market
以後可以專心抽哂untrade

Mertens 加 gomez兩隻st cam輪流轉幾好用

頭先抽到隻brahimi 諗住85能力放出去賺吓錢 點解成個market一出就俾人max price buy now哂

呢隻有咩特別

收到ea email?

往年： we need to talk
今年：直接ban

伸咩手黨
一早賺左散晒啦
你估86得一隻華拉提咩
pjanic ederson 而家18k都有一隻啦, 仲要乜野都連到,
點解係要叫人買隻升左既20k 華拉提??? 仲要而家咩都連唔到chem
唔知咩居心

可能因為上年17都清過coin一次
今年直接ban market
不過都基本full team左
係可能做sbc難d

我有friend俾人ban market都棄咗game

唔計icon 除左kante 仲有咩好用既cdm？

乃木巴原來係伸手黨

sb真係好撚悶 場場機械式踢法
劇本波輸無所謂 90分鐘內得唔得丫
屌你老母每次劇本都係臨完場木頭人解圍比人劇本追和 估都估撚到劇情 逼打加時120好撚攰 10場wl仲要sb 係咁加時 你唔撚係以為咁樣逼玩家玩耐d=刺激好玩掛on9ea

有冇人用過謝4？ 好用？

本身有kante 如果用比提就可以link多d

棄又唔會嘅 每星期打wl抽下紅卡
我都係課pack太黑仔忍唔住 800蚊 可以賣哂都唔夠10萬蚊

89謝4好一般
係fans都咁話
用左兩個weekend岩岩賣左
遲下有閒錢先買返隻prime玩下算

fut徵召抵唔抵玩

Falcao 絕左版
10000 buy now都有人要，成個市場好似冇晒貨

3隻差唔多價錢
CDM搭kante你地會揀邊隻
好似華朗最吸引

放PS4 COINS
3.3M

TG : Yuzkande

ddg唔係有1on1招技既咩 定係我記錯
係futbin睇得舉手 漢丹同舒米高有

我覺得Blanc最fit
但上集用過，今集比我我會試新野華朗先

上年用過列卡特
好似擺左隻中堅係中場咁

掃左Buffon Cavani各10隻

買完之後已經每隻升咗$2000

卡雲都買到十隻
睇黎好多錢

又死ser呀EA 你

今晚有個傻仔buy now咗我隻麥包皮

尋晚

全垃圾

係咪好少會一個球員連續兩個禮拜TOTW？

克羅地亞 CM
車仔 ....

華西+sule 咁岩撞正sbc中隻德甲84都幾爽

打到11勝仲打唔打到14勝好
成日見人1張紅卡中好野

係86樓上就有水印啦

Futbin邊到睇球員食咩chemistry style最好？

係咪去到球員果頁，右手面揀，邊個最高分就食邊個？

得隻ederson 同 IF godin

3個pack 都冇隻79+

中法叔
香港果個

Neymar mba 快d跌爆佢

睇路

qs 用左死老母
扮撚唒野

放500k 包税、卡自備
$12/10k

2000蚊以上既人都無

SB仲未派彩

好波呀開5個pack得一個有門仲要係垃圾

futbin睇唔到上星期sb分
有無人報下

派左啦啵

又準備晒命大會
之後又有人咒人全家

得隻熱狗山齊士

抽到隻不死人
都有番少少錢拎

中到隻if nani
已經覺得好感恩

全家生癌

已見到，拎埋
做埋個SBC一次過開包

all quick sell

elite 1中得隻戴思拿
上個禮拜又係咁
以後唔打sb
求其打幾場division rival擺3萬算

課返kr 囉

同你一樣

傑3賺到小小錢
上星期傑2賣晒都唔過萬

我傑乜都唔過萬

我係撞中德甲sbc出中黑卡先賺多小小

E3 mega pack中 19第一隻icon
唔好咒我全家

Qs唔該 否則咒全家

祝你係19最後一隻icon呢 ？

點解係19 唔係永遠

保唔到E2

唔會咒你全家 不過祝你之後開D pack 冇board

自從知道左水印出walkout之後 每次開包都擰轉個頭 想搵翻啲刺激感

仲有幾多場淨？

第一年玩FUT, 想問下BF SELL D貴價金卡(KDB, KANTE)都會跌好多?

開3包有兩包都係文迪蘇傑

你就咁中冇乜野 最多收負評
係d撚樣中好野 又扮撚唒唔想要 又話唔岩用 講到好似賣唔撚出咁
個d真係死全家都唔夠

12

開包一定要返屋企著ps4黎開

D痴線佬先咒人全家者

有時間就梗係打埋佢

我尋晚同你差唔多
結果打多8場先拎到3勝
最後連輸4場先嬴到1場

大mon 禁X制 bomb! wow huh!
76稀有金

我第一包都係呢隻

正想棄game，入去抽埋啲獎勵嘅時候中好嘢

最好得隻sms

我都有

歐聯upgrade係今晚出定聽晚？

係
仲要辛辛苦苦返完成日工 諗住打舖機都嘔血

Hazard
Kante
De bruyne
Salah
Aguero

要儲幾耐先買得哂

有冇人做gotze 幾錢到

以大家玩ut經驗，一個球員最多試過入幾多次totw？

上年salah多到計唔到

最憎班冚家剷問點算好

唔玩ut中真朗點算好

IF 韋利安大家有冇說明書
唔撚識用

食deadeye勁到仆街

有冇德甲門將推介？花曼？

普金世3換佢點睇

8皮搞掂

我都係

屌你老母

乜鳩都冇哭泣區

巴打，fifa好想叫你留底喎

平平地入左d 比真歷 睇下有無得升下 無野炒

on撚柒鳩又話icon好難中
日撚日都有人中到既?

幾撚時到我?
棄GAME呀我 EA屌你老母

六合彩夠難中

巴打冷靜d
真係以後都見唔到你架喇
你屌完佢仲點派icon俾你

係你老

今日咁少人哂命？

仲唔夠

好撚on9 e1 最勁82

if hazard同potm個張大唔大分别？

sif vs if 咁上下

用過if hazard已經覺得係痴撚線

點解d人仲未跌

都跌左唔少啦喎

等緊尼恩

入滿650普金打爆個transfer list 啦

出歐聯應該都有500一張 紙皮執

嘩 明奴穿左七萬

Neymar 61萬了

Agger

但應該未正式開始大跌 怕心急左有排跌

My no !!

想入d落後大市既84 炒下
有無推介

Isco 45000入係咪無得輸

干杜比亞3萬6買
而家5000

終於諗到點樣用晒c朗簡迪包皮
但唔洗用馬杜迪既方法

想jump

你指每張賺500?

唔會夠anderson黎講跌幅
英超跌價領先全球

做ucl upgrade呀

堅想棄 今個星期又比EA搞到WL都冇時間打
每個星期都打足SB DR WL 但只係中過一次walk out 仲要係UCL untrade

ucl upgrade出左果時 rare gold炒唔炒到

奴到

me too
成日覺得隻人得85數值個價應該會跌得好快

最勁得83

利申無玩一排

諗住咁整個陣 要靠跌市

賣曬過4皮既人先
等wl再入返

照計都會
我諗最低50-60k應該買到

魔迪都跌穿100k 尼恩都仲企到

今年送咁多包
砌隊易勁多 價一定好快跌
但熱門86+會 keep住升

650閃金 炒唔到 QS都係蝕2蚊

我就預計上到1100-1200左右囉

有位咪入滿佢

因為尼恩搭到chemistry

揸緊隻ucl sane諗緊放唔放 感覺ucl啲卡好似唔係好關bf事咁

我仲用緊 真係好頓

華拉尼跌穿200k未

想買嚟自用 依加出手定再等下先好？

有無高手WL打到27win

手痕想做HAZARD

利申用緊UCL SANE

Mandžukić $3000 都比人秒哂

做啦 你葛斯都做 唔爭在

痕就R啦!

究竟打WL用弱隊係咪會易啲令對面中鉛
次次攞隊副選窮人西甲，對面硬係唔識郁咁
用番隊正常隊就入兩球先都可以比人反cup

對親icon隊
自己隊波個個曉飛咁

11 win
得番8場
仲打唔打好

傳聞用全銅 對面會郁都郁唔到

好想搵隻IF HULK代替品....因為佢隻3星WF真係射失好撚多波
但係除左ICON級, C朗....佢真係好似冇咩代替品.....

見咁多人問打唔打

睇黎係新既每日一問

國師勁WO DLLM

BTW 我而家打法係左右翼入場轉41212 NARROW

BEST+SANE

用HAZARD應該會勁好多...
SANE真係得個快字

IF lewa/ IF Suarez 唔得咩？

sane 正路都唔適合 412122

發揮唔到100% 個人覺得

世三一定好d既

但係馬屌地勁過拉比奧特喎

今個星期WL感覺 用Sane場場比人捉路

但諗諗下要連CHEM
唔轉得
德國/德甲左翼仲有無咩好玩

想問下拎godin 換VVD 定 左邊意甲Line 換西甲 比較化算

打

我都有望 好似無乜 reus 普金law

Verratti 23000比人buy now
22000果隻無人買

用緊POTM REUS了
勁撚到痴撚線

sb中山齊士 好過冇

50隻 希望唔洗蝕

利雲頓得濟同埋慢....SO9好似OK但成60幾萬
隻HULK食完HUNTER, 好撚快咁大大力爆入去, 93力量真係好撚癲....

我都唔明呢樣有咩好問

法甲堆人斷貨斷得好勁 唔敢入

唔識講
所以套現咗先

IF Godin 定Varane好？

世三勁d

matuidi勁家fred勁

食唔食飯好
訓唔訓較好

Varane 有無機跌穿200k呢

一跌穿200就好買

打 ea會幫你贏夠

請教咁多位 點睇勁龍？
用左廢龍好耐 終於要換

都係得ddg 同25仔揀

係人都知用sane一定落底

neuer 我覺得勁過 ddg 25古

琴晚聽個巴打分享話今晚icon sbc會用到 最後20000高少少入咗5隻 應該等今晚定快啲蝕少少散咗佢？

lkk?

412122防中位冇射波好難搞

cm位*

好似D師奶買股票

賣coins 600K $700 包卡包稅
需要有一定本金用黎買卡過coins

dybala有冇望跌穿250k

其實點解係佢地2個？
有技能個d?

IF LKK 63 Agility

諗緊Varane搭Godin定if hernandez好
無錢上拉狗

Godin勁啲應該

Godin下半場仲跑到⋯？

中堅 冇問題
godin拍波仲勁過拉膠

Godin唔使跑都得
佢啲企位都好靚
btw啱先二五圖有幾分鐘跌穿咗100k

屌
你唔講都唔覺
即刻睇一睇得66

真定假⋯ 拉膠同佢都91分，數值差勁遠
我隻拉膠識自己射波

Rmb 65 -100k

淘寶充幣， 抵唔抵？

TG?

普金sbc upgrade 開中ddg

儲左勁多金卡得ucl allin

如果博意甲SBC的話，不如買SMS好過喇

Allan? 好野嚟

西甲potm仲出唔出架

儲左勁多金卡等ucl all in

sms 係邊3個

我見hernandez pace高 不過好似有啲矮
godin就慢同無乜氣

一定會跌！係時間問題

sms係一個黎

Savic啊屌

我之前買過8500-9500，85能力做又係sbc材料又係抄卡好時機⋯⋯⋯⋯
最衰我剛剛入咗隻90馬基尼尼，無錢買sms了

呢樣幾肯定
頭先用同一隊有3隻icon打一場dr再打一場wl
兩場都係連香港人
打dr隊波正正常常
一去到wl就完全另一隊波
控波控甩腳 做乜都慢半拍
半場就輸3球 睇返對手id
屌記得之前打dr輕鬆炒過佢幾球
所以而家識玩 下次wl有咁乞衣得咁乞衣

我試過一場比隻sane cup右腳射入2粒

同路人
得draxler 83

跑到
防線唔好推得太高
其實全場都打到

sb?

啲卡全部跌晒價

pc無乜點跌

龍門洛里斯、古圖2選1邊個好用d?

呢兩日買左 普巴 阿古路 簡迪 果堆
岩岩一睇 跌晒價

卡吐

點解要咁傻

我84
但82-84都垃圾啦 唔洗爭

干sir同Lemar跌撚到仆街

係阿
連續兩個禮拜了
玩咗半個月都未抽過好野

真係冇陰公

而家 用緊 IF Godin + umtiti/ varane 呢個組合,賣左umtiti + varane 跟住+錢換 Ramos 好嗎?

想問有冇巴打試過係淘寶個間fifahk到買過coins 想買番些少upgrade squad

打WL嘛
點解跌得咁急

干sir好好用
靚國藉 西甲最好既防中
同上年既巴卡差唔多

其實用垃圾卡都會

不嬲星期一平過五六日

你地覺得neynar 包皮來緊會跌到咩價位 幾時入貨好？

費蘭甸奴好唔好用

最多咪跌兩成
出inform隨時會唔跌

世3個sb 4day姐係星期幾幾點cut

g3 最高 85

買過10萬無事

爆機組合係Varane + Ramos
唔夠錢就儲/課，唔好勉強扮升級其實冇升

放假14W 仲有13場 打唔打好

Son三萬幾抵玩？有冇食評？

Del Game為妙

終於解左個expired item bug

wl入own goal比人贏仲要比人串
啲人好大壓力

嘩屌PC做乜鳩d人大跌價
D中高價位卡一日跌10%

上個禮拜中左隻普金 insigne 未賣
應該 strong hold定賣
利申: 新手,今年先玩ut 玩英超

Sb傑一獎勵第一包有icon

而家即刻好賣啦

Varane 有咩咁好...我比較過幾隻cb Varane 隨左速度 其他基本都輸既

放650k 包卡稅

過coins其實100k咁過好似最穩陣

速度 身高
綠色線

我呢d窮撚嗰時慳埋慳埋先夠入，dklm一跌就斷崖式咁

明明有速度但好似個身體好重咁
係咪再比shadow佢食

勁到痴線，生得高跑得快⋯

想做夏神SBC
但又覺得anderson都夠
最重要係唔捨得馬細佬

巴打們點睇
可以點upgrade下

anchor
agility問題 一有波就傳俾中場/解圍就得

同埋未有新sbc, potm,新icon回收卡
而家入定d 平84 85 黎解sbc最好
一係就掃底價金/閃金

仲諗住玩Godin + Ramos
Varane食咩卡? 都係shadow?

模組+高度
HM work rate
國藉 連法人
球會 連古圖斯/馬些
速度

其實佢轉身唔快
但速度+模型令佢上搶同截波都勁
高波 地波都波好難穿到佢
穿左同佢爭位都唔易贏

點解又升番啲價

可能好多人都抽垃圾

H/m

請問SB 傑1 要打夠幾多分先穩陣？

anchor
我依家godin+varane

點解唔打

抽到隻IF Godin 如果唔放 由圖1個陣轉圖2 值唔值 得隻saul 打中間 會唔會比人中出

求食評

成日問我地打唔打把撚咩
我又唔係你
有時間咪打
無時間咪唔撚打LOR

仲有咪撚再問放唔放果啲廢話

ANDERSON可能有SIF, 唔洗換世三啦

55000

放唔放果D都仲OK

有無咩位可以upgrade下

36k都好耐之前

平均一場中2次柱
單刀fitness 綠燈唔中龍
我已經習慣了EQ up

push

Pogba 同埋Sanchez cb

Kimbele 其實點解咁平 食過shadow都唔錯

佢係禁錯定咩

我打傳奇星期一至六打晒4場, 星期日打8場就夠, 預左輸3-4場左右

we need to talk

Rip ban market

應該過coins 買錯

高市價少少冇事呱

之後IF Godin update 做 Ramos?
Ramos High / Medium 會唔會出事架

有無人覺得個dynamics tactics好on9

賣唔賣好
換唔換好
打唔打好
買唔買好
砌唔砌好

巴打用咩陣？
我平時打世界級都算夠打
但一打傳奇級,我班球員就好似食左藥咁 慢到嘔

唔打xxx專登砌一隊就佢好唔好

普巴換邊個好？
我次前都係用山齊CB
但會唔會影響到馬細佬

咁唔好換Sanchez 淨係firmino換普巴

有冇巴打有馬列斯食評？
諗緊買唔買隻玩下好
而家用緊紅卡金章安打rw唔識入波

唔該巴打

呢兩隊輪住打，世界同傳奇我覺得一樣
我戰術較控球玩彈彈波

賣coins 600k ps4包卡稅

Gabriel Lenglet Nacho
3揀2大家通常鍾意用邊隻

覺唔覺Elite 2 / Elite 3 通常獎品好過Elite 1?
起碼抽三包

今朝忍唔住210k入左varane
原來仲有得跌
不過自用應該ok

運問題
我fd e1用dp

金世三 迪布尼 尼恩高蘭 mert
包皮 基士文 kante kond
呢兩組邊個好啲？

早買早享受姐

icon sbc 入定邊幾隻炒好

我都係
不過對比之前已經跌咗好多

nacho最差
lenglet gabriel murillo >>>>
bartra nacho

有冇人有葛斯食評？

Arm ah ching

世3包皮要晒

210k 呢隻野俾盡只係值150k
除左好link d 之外，同manolas 根本唔大分別
之前220k 買試玩左幾十場，280k 掉走左

問巴打
拜仁 Lewandovski 跑快唔快，走位，腳頭如何？
值唔值12萬 普金？

就係見佢已經跌左唔少先入

銅卡50碼直飛死角

你地好似個個都用finesse shot咁，仲以為好多人唔會月手

我見好多人吹奏先想試下 唔好用最多咪放番出去

咁我冇咁傷，我兩萬左右入嘅，我都唔記得有去過三萬咁多，反而隻lemar萬六入宜家唔知有冇1/4

用緊if

快就唔會快 但食hunter夠做

身位 搶點 頭鎚 射術 一流 4star combo

我扭開用佢都唔覺得頓到接受唔到

窮玩玩德甲夠晒

有時就咁射好過finess

icon sbc有咩卡係必炒

Icon

就係上個patch 用壞手 更新完nerf左好多咁

大跌市跌得最甘一定係d 中價位卡，幾萬至十幾萬個d 一定最先跌到仆街，不過如果d 卡自用就算啦

直上ucl

華拉尼 一定係最overprice 既cb 前前後後用過幾次都唔會覺得值200k up

真係link個下同法國 值錢

用if Hernandez 仲好

SB派彩開完最高得隻78

禁區外頭鎚死角

唔知點解 用左ucl hummels 真係覺得最好用

貴中堅除左新個批inform都用過晒

不過我覺得if godin應該好撚正下

係個game設定on9姐，搞到呢種射法咁高效，咁d人仲會組織入去先射咩？睇d youtuber個撚個喺嗰d位就一定入咁滯，仲要球球貼住楣底入。

不過都未夠嗰d挑起個波車身射咁on9，幾遠都好，有人行住都好，都係炮彈咁死角

我finess仲係入好多

仲有掂一掂紅牌加12碼

後防線已經有諗法 想請教下中前場可以點upgrade?
而家算係畀lucas綁死咗 但佢真係好好用唔想換走
筆直200k左右

Volley死全家

搞咁多野淨係中左隻馬列斯

相反，無數禁區比電腦炒底，冇事繼續。

似係下星期

放if lucas hernadez加錢換varane好無
定係if card會保值d 等varane再跌多d先入？

岩岩差d掉手制

我窮撚西甲，宜家仲用緊，淨係啱啱入咗隻if Ben Yedder試下，全club最貴喇已經。

Varane啲意見好兩面
真係要用落先知

搏埋ucl pack
再唔中好野先買人

打太多WL會懷疑人生
點解55波必輸+解唔到圍

呢隻好用

學redditer話齋

打壞手勢+打壞節奏

有無if godin 食評？
對比普金提升大嗎
睇數值係速度好啲
其他都差不多

Sandro唔識跌咁

Griezman + IF Ben 揮手

今集偏慢但硬淨個幾隻中堅都係幾好用。
基亞連尼，godin, hummels
我覺得都係普金黎講數一數二

今晚番去打真係要學redditer咁轉左commentator嘅語言佢
日撚日聽Martin taylor同Alan Smith聽到佢講對面點樣好真係好燥
they are munch better side
high class header, but a world class save
great tackle
...

雙st定一st一cam

入定d多仔人準備 marquee matchup

我張普金Reus 打LW LF位
係咪冇得轉CM位

見樓上張紅卡Reus 打CM嘅？

啲字有聲

Potm reus係cam

set唔上前進攻都夠用
隔離英超隻邊爐 80k
但干sir速廢身型都贏晒

Potm係cam黎

有時打廢隊比人屈 但打勁隊又贏到

kimpembe?

Potm reus打後備好爽，一定有表現
利申英超撚

自用其實唔洗諗跌唔跌

始終想平啲 留啲錢升下其他位嘛 利申 尋日220k入手左

what is the goal keeper doing 明明係彈下彈下 / 撲返個波比對面前鋒 我想既咩

if lucas hernadez同varane差得多唔多
諗緊up唔upgrade

有無人用過ter stegan,有無食評
用緊oblak一般般

係....好怪

D人尻斬 中間兩隻中堅都食花生 心諗做乜9

中堅唔係淨係睇速
仲有strengh aggressive

google fifa scripting

我睇composure reaction

有無地方可以睇到黎緊有咩促銷pack抽？
得EA Twitter?

varane真係唔勁咩
仲諗住入

總之好多因素
見好多人淨係睇spd

好撚勁

基亞連尼/高甸兩隻都好勁

勁但唔值咁貴

有無412122 高手教路
前鋒點set好
用緊阿古路搭簡尼

隻隻都超高水位⋯得番保方⋯卡雲尼有得賺
但一隻回報率得10%

之前做唔切reus sbc依家好撚後悔

今集龍門點排？
Non icon

Ddg廢左好多？

今集 巴隻dembele 係咪唔好用 同上集個價差咁遠既

正路咪阿古false9 簡尼柱躉
但呢d真係要試

你自己信佢，你問番佢啦

有d估唔到varane會率先跌咁多
鐵3角demand應該唔細先岩

今個禮拜totw睇黎最高得sterling 除非又出suarez啦

仲有MERTENS

今年有得轉，我轉左spanish，唔洗再聽英文兩條友係度9up
gooooooooooooooal

napoli梅頓斯戴帽

Immobile

冇啦啦有人23000 buy now左我隻ucl wass
之後我又18500入番隻

Maldini貴既原因

屌
望住d字以為自己打緊fifa

的coins價跌到

準備入翻pogba 做翻平民

我個陣同你有9成一樣 我就係為左連細佬 左中場安達臣 左防中 icon 左中堅 icon 依家諗緊有咩可以換馬列斯

人地成日遠射入...我試過一場左右柱加2邊角中哂都唔入

嬲嬲地 課八舊水抽下先

where check

if偉利安，mane,sane邊隻好用啲，主要打兩邊出波

用個陣中場做唔到波上去，lucas 同hazard 唔現位。轉下面433放兩邊有冇用？怕唔怕中場俾人中出

收coins ps4
要包稅包卡

想入大簡打中堅 會唔會好痴線

Kante 定世三先？

紫色 skriniar 有冇食評
同基亞連尼有冇得比

玩出波就sane la
另外兩隻玩cut in

彈弓佬勁啲

其實ucl upgrade 幾耐出一次?

if casillas遲啲入會唔會平啲 定宜家買會平啲

屌，成個呀婆買股票咁

Laca vardy Jesus 點排？

終於諗到點比世三利雲suso共存 但條後防好似會收皮

話唔定就係點你賣既巴打買左你張卡

係呀sor打錯

suso 轉洛賓？

永遠得四格 連線 點玩

點解個個都信曬個個網話邊日出sbc?
都唔係官方
應該純參考姐下話

連登仔好多pussy

買coins要點樣先唔會俾人ban
要bit唔好buy now?

西甲RW有邊隻勁
係咪得bale

hybrid用包皮算啦

搵到連登同我諗法相同既巴打

IF Fornals

唔該巴打 第一年玩咩都唔識

應該要好似數宇論壇咁，「恭喜師兄中到好野」

琴日死ser當無數？ 仆街Ea

咪係囉 買黎都係博佢icon 出好野 咁快放

屌，掃緊莫拉達唔小心有隻buy now跌左一皮

諗過下 驚佢條氣太短同埋連kimmich唔太突出放棄左

會唔會係你自己技不如人

好想砌隻葛斯玩下
上網啲人話passing 同射波都好好

一招sm都唔識用 打極都冇進步 停留係d6唔上唔落 點算啊？

5張verratti蝕到萬幾咩

咁唔恭喜都水洗咒人全家
講句屌你老母咪算

砌左
好型個POSE
係多仔果陣既自信LOOK

希望出ucl un吹 入左300張廢金做

你咪講左重點囉

喱到巴打教用信用卡

哇屌 neymar 60萬點忍 但覺得有排跌？

好唔好用?
見佢都矮仲要M/M
同埋你係拎黎打咩位

點學 有冇片介紹 我有睇片 教完都岀唔到 除左fake shot

有啲要個人skill move高星先出到架喎

我知。。

BF會升番啦 d人以為bf會跌先係咁平放 但今年玩法同上年唔同 今年個個星期派彩都10幾20個包咁送 人人有錢左 物價自然升 到時bf d勁野反而會再升 信不信由你

2萬幾入 萬9放 加咪稅一張蝕2千

岩岩先做完咋
未試
中場MM無咩問題
我打攻中

今晚番去砌先
老實講德甲中場本身已經冇咩幾多選擇
有張87應該都夠玩一排

卡面靚都抵做

講投資transfer market 我都係第一年，都仲學緊嘢，但點會有咁易搵嘅錢？瞓個覺又執20-30%咩？

正常咪唔屌 個d扮慘話入唔到隊一定屌到佢on99

有信用卡洗咩學sm

唔識打比佢全隊ICON都會輸

全隊icon唔sm夠上d5

新人留名想問放卡邊日賣得最貴？

fri

真係 打哂wl 一個禮拜連埋Dr 未計開pack都差唔多袋10萬coins

張相好彩係14年個陣
而家肥左好多

著 住多仔衫

我覺得玩熟DRAG BACK都會進步好多

我就係例子

請問師兄Sane alaba呢啲中價野又會升定平啲？

你地買 icon 係炒多定係真係自用?
買完返黎用落唔順手, 宜家就算跟市價放黎套現都放唔到.

有咩陣好用

之前叫d巴打入inform 卡 過左1-2日已經有人問放得未

有TOTW PREDICTION未

sane會少升 alaba應該不變(德甲少人用)

開初學級練熟左先諗實戰

通常我都扮唔識sm
有位一出就過晒

有d人一開波狂出sm
好易俾人捉晒路

的人學炒卡又伸手黨又驚 好垃圾

icon就算自己係最平個張都冇易放到
係要d時間

次次all in 炒 冇失手

通常我都扮識sm
有開波狂出sm

之後淨係猜波

跟咗邊個咁慘